網傳一中國人在莫斯科用普通話辱罵日本女球迷 女球迷聽不懂全程微笑

好可愛好GF FEEL

國際足協今次又唔出黎屌?

大和民族係有廣大嘅胸襟

人地入唔到世界杯發老脾 梗係遷就下人架

好酸

麻友

笑得好靚

G

罰中國世杯扣三分

大金主
撚敢屌佢咩

2025收復琉球

FIFA: 支那連決賽周都入唔到係最大懲罰

kawayi

幾pure

好撚靚

好靚女

呢個唔係懲罰 係自身能力問題

Fifa不知幾想佢入

呢條片聽講已經傳左去日本, 激起左日本人仇中情緒
本來好地地既外交關係就比呢個強國平民玩到無哂

支國球隊連入決賽周輸波既資格都無

唔明都應該 feel 到啲語氣掛

都要睇條友個樣既, 可能個樣太on9真係睇唔出佢鬧緊人.

隔住個mon都聞到陣酸味

好想保護佢

唔好怪人崇日

又贏

中國人果種玻璃心

日本妹ig twitter

咁搞法中國一定入圍啦，唔入圍邊有分俾你扣

好可愛的恥笑

有冇人識配啲英文字幕俾多啲人認識吓??

擴散希望

支共日日向人民洗腦
根本自己攞嚟

話日本隊係亞洲之光班支那人喺邊

下你無份又黎睇既

日本好球迷心諗:點解搵唔到強國？

Kawaii

yi你老母

國足係外圍賽已經被操死

正呀

下次加密先 唔好益cdrom

屌又爆比cd rom睇

无人可以扣到中国分

我想做日本人啊

屌你老母啲蝗同嗰on9 youtuber ricecum 一鳩樣

可愛い😍

做咩鳩cut咗個尾，聽唔到最尾用日文點問

人蟲之別

Yi 你老母

顯得日本更加高支那好撚多班
柒呢個基因係根植係支那DNA入面，已經無撚得救

好QQ

支那狗 繼續2025啦

好可愛

好pure 好true

梗係啦 聽得明狗吠就奇啦

中國人真係嘔心
冇得咪輸過都要吠

我覺得個日妹係聽得明
當個支那人愛國精谷上腦

垃圾支那豬，世界第一公敵

幾正

朗拿度點解係馬桶射返出嚟

日本妹

真喺乜都去齊 除咗波隊

所以話支那人係全世界最低等民族

lm求ig 唔要princejoyce

日本妹好有愛心
對住隻狂吠既癲狗都仲可以咁好笑容

知佢鬧又點？
微笑應對佢已經贏晒

証明 支那狗同日本人 既層次差幾遠

抵撚死

個女仔笑容好甜

支那唔係拎左世界杯啦咩？
屌咁撚柒既野做番支那狗啦

哇屌 一地玻璃碎都算 依家仲要加埋胃酸 酸到呢

好似結衣

日本妹好正 對住蝗蟲都笑得咁可愛

日本人真係好有禮貌
對住啲生番都繼續微笑

啲大陸人成日話人口多 有呢啲人嘅比例自然多 每個地方都有呢啲人 屌你老母臭閪每撚次都攞呢個黎做理由 如果係咁 咁係咪大陸狗做乜鳩都可以用呢個理由就冇錯先？ 根本就係逃避緊個問題

條囡好靚

日本妹世界第一

大陸封鎖消息

2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？

精神勝利法

不過聽講係合成片 原片係俄羅斯人鬧日本妹

其實贏国人係咪精神分裂？

又話日本係東亞之光，宜家又要沮咒人哋輸波

有人想入大東亞共榮圈，有人就想一帶一路稱霸亞洲

條女勁可愛

好撚肥

賤種支那人

細路仔

支那狗

狗會先最撚唔想

咁一個連登仔話XX贏波去裸跑，都唔代表全部連登仔要裸跑啦
無啦啦咁屌人又喺現場fing晒國旗咁嗰啲係心理有問題

呢d 口音真係好撚難頂 屌你老祖

好得意 傻傻地咁

有冇啲日本相關新聞或者日本網民嘅評論可以睇下，唔該曬

中國人玻璃心，冇實力咪死剩把口

咁撚正都叫肥

原片呢？聽講你老母比我屌呀

佢係明眼人一睇就知係移花接木

GFable

唔係連香港都嬴唔到 踢世界盃既資格都冇

大和民族萬歲

支那人真係永世都唔會喺世界抬得起頭

贏國人去莫斯科做咩 世界盃有贏國既咩

除左憤青之外，我諗連支那都冇人支持呢啲行為掛

人又點會識聽狗吠

正常狗向你吠都要保持微笑 話佢知你冇惡意啦

日本人慣性聽唔明係會笑

On9 大陸人

負分蝗有鳩分比人扣？

我女朋友

做乜鬼鬼祟崇咁入黎呀,外面一大堆POST召喚你喎

支那製造2025呀,快啲出去回應啦,西瓜都斷晒市呀

祝中國隊球迷只能永遠吃不到葡萄

口音係東北人
東北特別多呢啲低質素行為

強國喎

係咪弱智
真係好撚cheap

屌你老母load緊果陣都心即時諗一諗會唔會係佢

推到班五毛見到

屌，唔怪得支那會禁播

有無得分享下？成日都見佢地點鬧日本人 好少睇到日本人鬧返轉頭

咪撚俾槍擊POST洗走支那製造2025POST，出力推返上去

我都見過腥講人無啦啦响快餐廳鬧菲傭，話佢哋殺香港人，但嗰位腥講人口吻似親中⋯